李家超：代表團訪問新疆 相信當地反恐經驗可供參考

保安局局長李家超表示，政府跨部門反恐專責組代表團上月到訪新疆期間，沒有參觀當地的「職業技能培訓機構」。

李家超說，新疆過往多次出現恐襲，但近年情況得以控制和改善，相信當地的反恐經驗，可以為香港完善反恐政策提供參考，又指當局會出訪不同地方，交流反恐經驗，不會偏聽或帶有偏見。